Dat gold ook voor de katten van je zus Grootmoeder Je betaalt me ​​de chaws terug die je al hebt gedaan.
Lafe Buckner, dan leen ik je een of twee ton ervan, en raak je niets in rekening je hebt geen back intrust, nuther. "
"Wel, ik heb je een deel ervan betaald."
"Ja, dat deed je -" tegen zes keer.
Je hebt het opgeslagen tobacker en terugbetaald nigger-head.” Winkeltabak is een platte zwarte stekker, maar deze kerels knabbelen meestal tegen de natuurlijk blad gedraaid.
Wanneer ze een chaw lenen, knippen ze het niet genereus af met een mes, maar zet de plug tussen hun tanden in en knaag aan hun tanden en trekken aan de plug met hun handen tot ze erin komen twee; soms ziet degene die de tabak bezit er treurig over wanneer het wordt teruggegeven, en zegt, sarcastisch: "Hier, geef mij de _chaw_, en jij neemt de _plug_."
Alle straten en steegjes waren gewoon modder; ze waarschuwen niets anders _but_ modder - modder zo zwart als teer en bijna een voet diep op sommige plaatsen, en twee of drie inches diep in _all_ de plaatsen.
De varkens zwolgen en bromde overal rond.
Je zou een modderige zeug zien en een nest met varkens kom lui langs de straat en blader door de weg, waar mensen om haar heen moesten lopen en ze zich zou uitstrekken en haar zou sluiten ogen en zwaaien met haar oren terwijl de varkens haar melken, en zien eruit als gelukkig alsof ze op salaris was.
En al snel hoorde je een sjerp zing uit: "Hallo!
